成報：「欽點」林鄭後扮維護習核心 國妖張德江露狐狸尾巴

即時新聞 視頻新聞 要聞港聞 社 評國際兩岸 財 經 娛 樂 體 育 馬 經 副 刊 昔 日電子報電子雜誌

「欽點」林鄭後扮維護習核心 國妖張德江露狐狸尾巴
發佈日期 : 2017-02-10

【評論文章 漢江泄】
傳治局常委張德江近日曾南下深圳會見香港部分建制選委，下達指示須支持其團夥林鄭月娥。雖然疑點重重，被質疑只是耍手段，挾「政治局之名」愚弄港人。全港怒轟張德江違反「一國兩制」之際，前天（2月8日），即盛傳他返回北京後的兩天，主持召開座談會，期間數度喊出以實際行動維護以習近平為核心的黨中央權威等。張德江的政治老練，這些動作僅是「表效忠」，為「國妖」，也即是「兩面人」，此類人褻瀆組織威信，傷害群眾感情，污染政治生態，不僅危害當下，而且禍及長遠，必須及時把他們辨別出來、清除出去。
特首參選人林鄭月娥竟然成為唯一一名未發表政綱、民望急跌及醜態百出下，仍獲中共中央港澳工作協調小組組長張德江「欽點」的下屆特首，共出動「國家級」資源拉票，對其他潛在參選人曾俊華、胡國興、葉劉淑儀不公平。
林鄭釀災難 獲中聯辦盲撐害港人
據了解，中央核心主張今屆香港特首選舉必須有競爭，要符合中央定下人選的四大標準，包括：愛國愛港、有管治能力、中央信任、港人擁護。筆者先不論前三項，單是最後一項已不及格，民望急跌，而且「公關災難」頻生，與民溝通出現困難，在社交網站facebook帳戶持續獲大批網民給予「嬲嬲」公仔。
林鄭月娥的facebook官方帳戶，由2月6日開始運作至今，截至今天凌晨2時許已經被網民「派嬲」127,600個，以九個帖文計算，平均一個帖文獲派14,177個「嬲嬲」，創下紀錄，在參選期間，已令民情不滿。林鄭在財金知識欠奉，連聯匯也不懂，竟也可獲部分金融界選委支持，天下奇聞，若不是面子張德江，也想不到其他原因了。
海畔有逐臭之夫，林鄭獲張德江「支持」，中聯辦主任張曉明奮力動員，終於一位又一位建制選委投誠，宣布支持林鄭成為下屆特首。政治一天都嫌長，結果是否如此，等着瞧。

傳南下「玩欽點」 返京「扮」擁護習核心
為何張德江及張曉明等深度干預香港特首選舉？除了攪局，對抗習核心，別無他想。不過，亂港分子為隱藏狼子之心，會耍些手段，「表效忠」為其中之一。筆者注意到一個有趣現象，據央視網報道（新聞聯播），中共中央政治局常委、全國人大常委會委員長張德江主持召開座談會，聽取部分在京全國人大代表對《全國人民代表大會常務委員會工作報告（徵求意見稿）》的意見建議。
據報道，10位代表在會上就修改完善常委會工作報告、加強改進人大工作暢所欲言。張德江邊聽邊記、不時插話，予以積極回應。代表們一致認為，過去一年，全國人大常委會堅決貫徹黨中央重大決策部署，依法行使職權、認真履職盡責，大事要事敢於擔當、善於作為，各項工作取得新進展新成效。張德江表示，這些成績的取得，是以習近平同誌為核心的黨中央堅強領導的結果，感謝全國人大代表對常委會工作的大力支持和積極參與。對於代表們提出的意見和建議，張德江表示，要認真研究採納自覺接受人民群眾監督，推動人大工作完善發展，更好發揮最高國家權力機關作用。
張德江從未做到民有所呼 我有所應
報道又指，張德江強調，堅持黨的領導、人民當家作主、依法治國有機統一，核心是堅持黨的領導。全國人大及其常委會要切實增強政治意識、大局意識、核心意識、看齊意識，更加自覺地以實際行動維護以習近平同誌為核心的黨中央權威，確保黨中央決策部署在人大工作中全面貫徹和有效執行，以優異成績迎接黨的十九大勝利召開。要牢固樹立以人民為中心的發展思想，認真履行憲法法律賦予的職責，推動解決人大代表、人民群眾普遍關心的突出問題，不斷提高人民群眾滿意度和獲得感，希望代表們再接再厲、奮發有為，充分發揮來自人民、植根人民的特點和優勢，接地氣、察民情、聚民智，努力做到民有所呼、我有所應。
習近平指出口是心非的兩面人應清除
筆者看罷，只感失笑。古時傳說狐狸能夠變成人形來迷惑人，但牠的尾巴卻始終變不了，成為妖的標誌，即指壞人的本來面目或迷惑人的罪證。張德江何時有「接地氣、察民情、聚民智，努力做到民有所呼、我有所應」呢？他只關顧團團夥夥的利益。張德江雖然高呼維護「習核心」，但卻是表現出來陽奉陰違，把香港愈搞愈亂；香港市民罵中聯辦干預選舉，他愈深入干預。
「口言善，身行惡，國妖也。」「國妖」指是「兩面人」。張德江擁有不少「兩面人」的特質，例如表面謀劃發展，背後官商勾結，口頭上講的是克己奉公、廉潔自律，實則利慾薰心、毫無底線。表面「一心為公」，背後全心謀私，機關算盡，為填充私慾，貪得無厭。「兩面人」通常是「三缺」，即缺信仰、缺愛心、缺道德。「兩面人」是政治上的投機者、行動上的兩面派、道德上的偽君子，這種人善於變臉、善於隱藏。然而，假的就是假的，天網恢恢，疏而不漏。「兩面人」無論怎樣偽裝最終都難逃被揭穿、被懲治、被清除的下場是永遠釘在歷史的恥辱柱上。
「兩面人」是有文化的流氓、陽奉陰違的野心家、厚顏無恥的騙子，我們不僅要將「兩面人」清除，還要讓他們成為人人喊打的過街老鼠。習近平在十八屆中央紀委六次全會上指出：「口是心非的『兩面人』，對黨和人民事業危害很大，必須及時把他們辨別出來、清除出去。」

?

唔貼圖不如咪撚貼成報啦你